ozil是無辜的

奶共高層仆街la

睇IG, 外國班ON9好似唔知咁

燒成個生涯都好似由係皇馬尾期時就係咁俾人無啦啦屌
先係俾笑大賽隱形 再到世界盃無啦啦又俾拜仁屌
諗住去左隊阿狗無咁大壓力 點知原來奶共

奧燒

咩事?

借出去都好
做到咁絕有乜好處

燒

睇Ozil IG

佢唔肯走, 明明有offers match佢人工

阿仙奴高層，我屌你老母

垃圾球會

可能佢個陣天真覺得自己真係唔夠狀態

垃圾阿狗

想留倫敦？

好難想像 阿仙奴嫌ozil 駁腳都阻掟⋯

錯嗰個唔係你,做乜要走
撐燒

支持奧燒

因為奶共唔reg佢定因為佢廢唔reg佢
如果係前者嘅話阿狗真係賤撚到

阿狗

睇佢ig係前者

但上季尾佢都有得踢 似係減人工單野